做緊乜

笑死

通宵？

Hello

我養你

大頭仔你好

養埋我

勁 養返我

波大先有用 頭大要靠自己